求李克勤演唱會$280飛2張

任何日子都可以
想同媽媽一齊睇
唔該咁多ching
tg:undertaker2046

up